[救手足] 其他區手足見有人聚就開花

對家係曬中環同幾間大學
其他區見有人聚就開花
d人咁中意番工呀麻
就搞到佢地無得放工

.................